【懷念90年】4匪扑劫尖沙嘴找換店職員 搶走千萬現金

尖沙嘴發生千萬劫案，晚上7時許，中間道一名找換店男職員將一個公事篋擺上一部七人車時，3名賊人突然走近，從後用玻璃樽襲擊職員頭部，掠去該公事篋，消息稱公事篋內裝約值1千萬元現金，3名賊人得手後跳去一部接應的私家車絕塵而去。警方接報到場，正在附近一帶兜截疑犯。

點解依家好似變番90年代成日有打劫

以前一千萬 新聞都要做幾日

而加一角仔

咁撚易就搶到 全世界都知

省港旗兵>
咖喱牛蝻